睇埋呢幾日嘅發展，先知點解大波華要走

大佬，真喺pass咗，老公間公司真喺會比人制裁嘛。

去英國避下先，睇下咩環境囉

嗱，估㗎喳。

推